東大嶼填海 打尖 入621 財委會！

唉屌你俾我地抖下得唔得

推

証明佢個道歉係假，根本唔覺得自己有錯
林鄭，收皮啦

賣港賤人
推比多d人見到

push

仆你個街林鄭月娥
塞返你入你老母個閪窿
日日都搞事 屌你老味俾我抖下得唔得

推 依個同樣重要

t推

佢係咪細個未俾人打過
咁撚串既
唔打唔得㗎wo

阿寶又要出動

屌你老母

Push

屌你老母，香港人真係好忙 ！！

推 香港人真係好忙

好攰呀